{
  "Quaderno is a tax software that handles sales tax, VAT, and GST for your online business. Automatically calculates tax, sends receipts and invoices, and provides instant multi-channel tax reports for your sales around the world.": "Quaderno是一个处理销售税、增值税和GST的在线业务的税收软件。 自动计算税收，发送收据和发票，并为您在世界各地的销售提供即时多渠道税收报告。",
  "Account Name": "账户名称",
  "API Key": "API 密钥",
  "Your Quaderno account name https://<your_account_name>.quadernoapp.com/ (the subdomain part of your Quaderno URL) https://<your_account_name>.sandbox-quadernoapp.com/": "Your Quaderno account name https://<your_account_name>.quadernoapp.com/ (the subdomain part of your Quaderno URL) https://<your_account_name>.sandbox-quadernoapp.com/",
  "Your Quaderno Private API Key": "您的 Quaderno 私人API密钥",
  "Quaderno API Key": "Quaderno API 密钥",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Create Expense": "创建支出",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new contact in Quaderno (customer or vendor)": "在 Quaderno 创建新联系人 (客户或供应商)",
  "Search and list contacts from Quaderno": "从 Quaderno 搜索和列出联系人",
  "Create a new expense in Quaderno": "在 Quaderno 中创建新费用",
  "Create a new invoice in Quaderno": "在 Quaderno 中创建新发票",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Full Name": "全名",
  "Kind": "类型",
  "Country": "国家",
  "City": "城市",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Region/State": "地区/国家",
  "Street Address Line 1": "街道地址行1",
  "Street Address Line 2": "街道地址第2行",
  "Tax ID": "税号",
  "Tax Status": "税状态",
  "Language": "语言",
  "Phone": "电话",
  "Website": "网址",
  "Discount": "折扣",
  "Notes": "注",
  "Processor ID": "处理器 ID",
  "Processor": "处理器",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Results Limit": "结果限制",
  "Issue Date": "发行日期",
  "Currency": "货币",
  "Vendor First Name": "供应商名字",
  "Vendor Last Name": "卖家姓氏：",
  "Vendor Email": "供应商电子邮件",
  "Vendor Country": "供应商国家",
  "Item Description": "项目描述",
  "Item Quantity": "物品数量",
  "Item Unit Cost": "物品单位成本",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Expense Country": "支出国家",
  "Purchase Order Number": "购买订单号",
  "Tags": "标签",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Due Date": "截止日期",
  "Customer First Name": "客户名字",
  "Customer Last Name": "客户姓名",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer Country": "客户国家",
  "PO Number": "PO 号码",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The contact's first name (required for person contacts)": "联系人名字 (联系人必须填写)",
  "The contact's last name (optional)": "联系人的姓氏(可选)",
  "The contact's email address": "联系人的电子邮件地址",
  "The contact's full name": "联系人全名",
  "The type of contact": "联系人类型",
  "2-letter ISO country code (e.g., US, GB)": "2字母ISO 国家代码(例如US、GB)",
  "City/District/Suburb/Town/Village": "市/市/郊区/城镇/乡村区域",
  "ZIP or postal code": "邮政编码",
  "State/Province/Region": "州/省/地区",
  "Street address or PO Box": "街道地址或PO Box",
  "Apartment/Suite/Unit/Building": "公寓/Suite/Unit/Building",
  "Tax identification number (VAT, ABN, etc.)": "税号识别(VAT、ABN等)",
  "Tax status of the contact": "联系人的税务状态",
  "2-letter ISO language code (e.g., EN, FR, ES)": "2字母ISO 语言代码(例如EN, FR, ES)",
  "The contact's phone number": "联系人电话号码",
  "The contact's website URL": "联系人的网站 URL",
  "Default discount for this contact (as a percentage)": "此联系人的默认折扣 (百分比)",
  "Internal notes about the contact": "联系人内部备注",
  "The ID assigned by an external payment processor (e.g., Stripe customer ID)": "由外部付款处理器分配的ID(例如Stripe客户ID)",
  "The external platform where the contact was imported from (e.g., stripe)": "联系人导入的外部平台 (例如删除)",
  "Search for contacts by name, email, or tax ID (optional)": "通过名称、电子邮件或税号 (可选) 搜索联系人",
  "Filter by processor ID (optional)": "通过处理器ID筛选(可选)",
  "Maximum number of results to return (default: 25, max: 100)": "返回结果的最大数量 (默认：25，最大：100)",
  "Date when the expense was issued (YYYY-MM-DD)": "支出发布日期 (YYYY-MM-DD)",
  "3-letter ISO currency code (USD, EUR, GBP, etc.)": "3个字母 ISO 货币代码 (美元、欧元、英镑等)",
  "The vendor's first name": "供应商的名字",
  "The vendor's last name (optional for person contacts)": "供应商的姓氏(个人联系人可选)",
  "The vendor's email address": "供应商的电子邮件地址",
  "Description of the expense item": "支出项目描述",
  "Quantity of the expense item": "支出项的数量",
  "Unit cost of the expense item": "支出项目的单位成本",
  "How the expense was paid": "支出是如何支付的",
  "2-letter ISO country code for the expense location": "两个字母的 ISO 国家代码用于支出位置",
  "Purchase order number (optional)": "购买订单编号(可选)",
  "Tags for the expense, separated by commas": "费用标签，用逗号隔开",
  "Additional notes about the expense": "关于支出的补充备注",
  "Date when the invoice was issued (YYYY-MM-DD)": "发票签发日期 (YYYY-MM-DD)",
  "A unique, sequential code that identifies the invoice": "识别发票的独特和连续代码",
  "Date on which payment for this invoice is due (YYYY-MM-DD)": "该发票到期日期 (YYYY-MM-DD)",
  "The customer's first name": "客户的名字",
  "The customer's last name": "客户的名字",
  "The customer's email address": "客户的电子邮件地址",
  "Description of the invoice line item": "发票行项目描述",
  "Quantity of the invoice item": "发票项目的数量",
  "Unit cost of the invoice item": "发票项目的单位成本",
  "Purchase order number": "订单号",
  "Tags attached to the invoice (comma-separated)": "发票附加标签 (逗号分隔)",
  "Extra notes about the invoice": "关于发票的额外备注",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Person": "人员",
  "Company": "公司",
  "Taxable": "应征税的",
  "Exempt": "Exempt",
  "Reverse": "反转",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Cash": "现金",
  "Wire Transfer": "Wire转移",
  "Direct Debit": "直接借方",
  "Check": "检查",
  "IOU": "IOU",
  "PayPal": "Paypal",
  "Other": "其他",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}